## Как добавить новую задачу?

 1. Придумать название задачи. Скопировать директорию multiplication в
    корне репозитория. Создать директорию `private/$NAME`.
 2. Поправить `CMakeLists.txt`. cmake должен oписывать self-contained
    проект, которым будут пользоваться студенты. Проект должен
    поддерживать 2 переменных:
    * `BUILD_SOLUTION` - брать код с решениями из `private/$NAME`. Эта
      переменная включается на ci, чтобы проверить что авторское
      решение проходит авторские тесты.
    * `ENABLE_PRIVATE_TESTS` - брать тесты из `private/$NAME`. Нужен
      если хочется не показывать тесты студентам. Выставляется
      системой тестирование при сборке на сервере.
 3. Поправить `.tester.json`. Этот файл описывает как тестировать задачу:
    * `allow_change` - список файлов которые может менять студент.
    * `tests` - список исполняемых файлов с юниттестами.
 4. Добавить условие задачи в `README.md`.
 5. Добавить задачу в `.deadlines.yml`.
 6. Запушить код в private. Запушить код в основной репозиторий. Убедиться что CI добежал.

## Как поправить опечатку/неточность?

Проще всего использовать кнопку edit в web-интерфейсе. gitlab
автоматически форкнет репозиторий и пошлёт merge request.

